覺唔覺雞扒妹好有劉慧卿當年影子

民主女神

太陽？

屌你咩

who

柯仔？